Jednou musili jsme rodinou rychle jet K na vesnice.  Řekl jsem, že bude to lip když pojedeme autobusem.  Ale matk nalehala na tom, že musime jet vlakem.  Pak řekl jsem, že vlakekem jet nebudeme, protože budeme dlouho čekat.  Pak otec řekl že pojedeme vo[z.]em.  Přece pojeli vozem.
 
Adam
